每年風雨不改嘅情人節收花大賽

每年都等住睇，追post追到傻。
本身就算社運都諗住無影響，今年啲女上司可以慳返一千幾百買花俾自己

但係我就無花生食

同問

男朋友問我要唔要口罩

照收